我想問吓個八千正評嘅人有冇真係去過前線？

利申咗先：啱啱食m記聽隔離啲人講
根本前線入面大部分人都係理性
特別係拎盾個班同滅火個班
例如今日某地區前線都好清晰理性咁講：

你地如果大圍想走嘅就走先
我地見到後面冇咩人就會退
但你地走之前記得同我地講聲就得
想轉場我地會配合
但你地要make sure轉完個場係真係適合嘅

大部分前線都好理性分析情況
佢地唔係on9唔係想送死
而嗰個post中所講嘅就係一班聲大夾惡嘅人
我承認我都見到 但係中排都見唔少呢類人
根本唔關前唔前線事 只係有啲大聲同比較衝動嘅人
如果你覺得某人講嘅嘢唔啱
你可以即刻理性地同佢溝通吓

前線唔係大台 絕對唔係大晒
同埋前線唔會mon住tg唔一定會知最新情況
所以做嘅決策未必係最好
但如果你有更好idea你都可以發表
合理嘅話前線一定會接納

仲要複製貼上開多個post痴撚線

我都想知
P牌分化撚都照正 on9

今日由旺角行到去紅磡，途中見到一名勇武屌一位同行手足唔識擔遮，語氣十分之差同夾帶粗口，真係有必要咁做?
我諗佢都係少行到咁前唔明白落雨擔遮嘅意思，洗唔洗一嚟就屌先?

政府用返以前雨革嘅分化戰
等我地不攻自破

求我地推返機場post
推返5大訴求post
推返之後所有活動嘅post

5年前我地已經輸左一次 我真係好唔甘心
亦都令大家停左幾年無咩參加社運
今次我地再無輸嘅本錢 一定要贏！！

身處中線
一開口就鬧嘅人係幾多
有時候唔講粗口加句唔該已經好好多

去過，今日黃大仙食左無數tg
我尊重且佩服各位前線
但我真係見到好多街坊影張相就比人屌老母變罵戰
我唔想再有呢d混亂
只係希望大家對非抗爭者例如路人街坊多少少禮貌，唔好第一句就罵
當時有時唔係前線罵，以上適用所有人
不過我企前所以只見到前姐
無啦，唔割蓆啊我依舊都會企出黎

原post話：有途人影相就狂diu 同射laser

咁請問途人影相嚟有咩用
有示威現場俾人影到樣都冇問題？

: 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手

屌前線嘅情況大大多於前線屌人
照你咁講你個post入面班人都好有問題啦
郁手個單係有人打完人就走
咁又入落前線度

: 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 成日話人p牌，分化，三毛

所以就話你未去過真係前線同前線傾
根本好多人都唔係咁
每次都係溝通得差所以後排想叫前線走，而前線又講明你地走先，之後我會睇情況會走
上連登個個都話自己前線㗎啦
認真滅火個班都唔算前線啦
真前線都唔知有冇200人
係有啲on9仔係連登話自己前線再聲大夾惡
然後又入前線數

我見到有個師奶部電話削為斜左少少向上（睇緊新聞） 幾個人埋去屌人老母 我都唔撚知幫唔幫個市民好 一陣又話鳩我鬼

講漏左 知道人地無影相之後仲要無道歉

如果見到個個so call"勇武"語氣差嘅
咪大聲講：「兄弟冷靜啲，唔好鬧自己人」
現場氣氛緊張，難免有人講嘢比較激動
提一提佢，對大家都好

d正評係五毛洗出黎
連登仔見到個po多正評又諗都唔諗就正評

呢點的確會容易有禮貌上問題
但喺示威現場俾人影相始終都危險
我覺得一開始嗌"唔好影相呀唔該"先會比較好嘅
但直接大聲叫路人唔影我唔覺得大問題

你講返事實出嚟緊係冇問題
大家都係理性嘅溝通為主
邊洗驚俾人話係鬼
至於冇講sorry嘅話你咪代佢地講返sorry
大家都係兄弟 要無私啲為大家付出

你識條鐵我地偉大既前線，我代表勇武宣佈樓主係三毛

建議］ p牌正負評顯示

推呀

分化完未呀？？
我上咗好多年高登/連登
不斷屈毛呢種手段係五毛最愛
亂咁屈人毛令人分唔清五毛
你今日瘋狂出post分化係想勇武發脾氣唔搞？

幫推

叫無問題
唔好一黎就「屌你老母影乜撚啊」就可以
我明白前線好辛苦壓力都好大
但希望各位將怒氣放翻黑警到

已經萬一正皮zzzz

正負評班人有時.... 可能成日未黎過香港

我對唔住前線手足！！！

其實好多上曬full gear即勇武未必係前線
如果個個full gear都係前線
前線會唔會咁小人啊